遠距離水魔法整合

整合一下 水魔法POST既建議
不分勇武和理非都能玩

彈弓

棍網球︳袋棍球︳Lacrosse
要練習要D技巧 但解決左用手掉唔夠遠既問題。

呢個準繩度太低

(玩具水槍射程太短不予考慮)
真要玩水槍既話..........就洗車用既...呢個攞黎射顏料有冇得諗
0:50 注意

需要大量人手製造彈藥
水魔法製作————
【水魔法師召換】Last Minute話你知聽日點玩

【Wizard of Legend】水魔法師攻略整合

推

（發夢必修）整過同未試過整水彈嘅手足都入一入黎

我幫你推

五

大

訴

求

缺

一

不

打算整！

可

push

前線需要大量

水彈入啲易燃物封印佢地啲槍

再用彩彈迫佢地除頭盔

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推依個
真遠攻
唔只係水彈, 其他物件都可以用

轉職，弓箭手

希望有人會加裝備

強水 直接溶左個氣球啦呀嘛..

槓桿原理有無得諗
投石機咁樣

嗯...命中率有點
用棍網球棒掉過去能人手控制

彈弓製法在
#5

Help push

水魔法門艦低